崇日撚= 5毛

為吹奏而吹奏 為反而反
一唔啱聽就屌尻你5毛
好難同佢地討論

車站led燈冇壞又要開post吹奏
喂大佬 又無落地
電線無斷就正常嫁啦

對日本唔反感 係對反感崇日撚